FATCA都係美國單方面要求，按金管局邏輯，香港銀行都唔使跟？

金管局話美國單方面制裁，對香港銀行沒有約束力。
咁美國FATCA（即係美國政府要求全球銀行申報美國人稅務身份）都係美國單方面的要求，香港銀行都唔使跟？

試下唔跟FATCA，天價罰單呀

今次好玩
有機構唔跟，難怪Trump話香港個交易所已經收皮
呢招請君入甕，妙！

入咗SDN list你咪試下唔跟囉

咁FATCA係雙邊政府簽署既協定黎既，有少少唔同。。